中學chem project一問

如果要係蒜頭到extract chemical 做500ml solution 大家會用咩方法

蒜頭切粒浸入500ml室溫水到十分鐘
lender 用少少水沖晒啲野出breaker 再做filtration 再開做500ml solution

利申 4個groupmate都係正評 得樓主係負評

blender個b字比個吸收左變做大負評
大家記得不推文

小夥子想法不錯

blend掛你去飲食台問會好好多

啱 我聽到個時都諗緊佢地係咪無煮過野食

問題係extract啲嘢係organic 定 inorganic?

個project係做農藥 我相信呢點已經答左你個問題

你係咪同d港女煮野食

chem project唔係HE

手巴識phy
咪計下切粒之後個diffusion rate要幾耐先浸到出黎

咪玩啦 得切面個part d cell membrane破壞左 入面原封不動 仲要係室溫水
計個用年做單位既答案出黎有咩意思

邊個groupmate正評左

此post已完

咁撚大粒要成年先有可能dissolve到
* Blender有機會generate heat 煮熟粒野影響accuracy
你拍碎用muslin徒手渣汁啦 bio堂都係咁

你咁講 徒手揸都會煮熟啦

你徒手磨擦到上100度?
Blender把刀一分鐘幾千轉

你當水既heat cap流架

用嗰啲mortar and pestle磨爛佢再加少少水得唔得？純9up

當然你用blender 10-15秒一定最先進最簡單
大學做lab都係blender用鳩數
用紗布只係design到最接近中學教科書形式

唔得架 groupmate話係室溫水浸十分鐘

邊間中學咁on9用紗布揸汁 而唔係做filtration

屌你啦filter paper如果你唔係用ultrafiltration
水流速度慢到你落堂都未滴完

屌咁梗係拎廚房篩篩一輪先